鍾明軒：香港人請加油！

佢支持咗好幾次

國際美人

推 佢都幾好笑

雖然佢真係好mk又串串貢，但多謝哂

推